響喉響到好似爆炸班仆街，你真係覺得自己好型？

你知唔知成條街d人望住你，個個口噏噏咁唔係讚你好撚型，而係屌緊你老尾臭閪快撚d自燃、炒車死呀

On99改到屌你老尾臭閪放煙花燒炮仗咁嘅爆炸聲
究竟你地係乜撚野心態？

利申：岩岩係街見到有架vw條喉響到爆炸咁，嚇到成條街d人個個講屌佢老母

幾時私了埋呢班仆街

已成年經

建議樓主下次帶個keyboard一嘢飛落㗎車度

攬炒佢囉 揸架車撞佢

建議捉呢d響喉撚近距離聽佢d喉聲
改燈撚近距離望住佢盞燈
飛車撚住集中營,半播d噪音嚇聲佢
亂泊阻住塞住條路,塞左幾耐就要佢罰企兩倍時間

十條響喉九條降低扭

班女係後座講野仲嘈，樓主有無試過

好多turbo車都改哂anti-lag

響喉撚及早炒車死

Pops and Bangs

響喉撚根本就係現實係廢物，先要咁樣引人注意

以為自己好型其實只係製造噪音既社會垃圾

An鬼an馬咩 啲死mk要嗰下噴火咋
而家啲integrated exhaust manifold 同 twin scroll turbo
根本都甚少lag

班響喉撚算唔算自欺欺人

架車原裝已經係咁

係 根本冇輸過俾響喉
原裝喉有咩唔好

最柒係齋改條喉

樓主好撚型
揸住個鍵盤就當自己係判官

好煩真係
最撚憎啲家用車都響喉

唔駛飛嚟去，用嚟填份缺點車輛舉報表格就可以了

Google 缺點車輛舉報表格 就一定有

駕駛樂趣, 識乜
你地返去渣D無聲電車啦

喺街嗰度去拍窗屌柒佢呀嘛

點呀淘寶改車狗

其實我已經影低左架車+ 舉報左
佢等收信

班撚樣不知幾撚鐘意聽
你估坐係車入面就唔嘈咩？
電單車一樣係咁改
佢地根本就enjoy呢D聲話鳩知人死
日頭都算啦
半夜三更仲係市區玩果D真係陷家產黎

比你威多陣啦
現實咪隻鵪鶉咁

乜真係有必要係市區，停燈位果陣
專登響撚到爆炸咁嘅聲
有幾多小朋友，老人家嚇親你知唔知？
要去響唔該渣出郊外
無人理鳩你地

我好少笑鳩窮人
你係第一個

XRX？

之前搞小朋友戶外活動有響喉撚經過
連我個心都離一離 班𡃁仔個個嚇到呆哂

樓主有本事嘅就走去打鳩人唔係上嚟連登呻喇

如果有仔渣呢d車 一定唔會同佢出街 好柒

咪講左話舉報左囉
無啦啦打人做乜

貼佢隻耳去喉度聽一分鐘就唔鐘意架啦

可能人地係原裝喉

原裝V10引擎係咁既聲有咩計

唔係啦
佢果種係煙花炮仗聲
啪啪啪啪咁爆

嚮喉即係衝出黎認自己係屋邨仔

都有啲車原裝有pop and bang嘅
雖然mk鳩改嘅更多

i30n 原裝

backfire 正
例子有i30n
響喉+有backfire=聽覺享受

我可以好肯定禁講i30n只是垃圾一部

唔通真係Polo GTi價錢 Golf GTi Performance味道咩

今日架vw就好似4:40 咁
行一步爆一下聲

車台好多垃圾mk會反對你

我覺得D聲幾正

秒

你當撚左自己落場砌咩死傻尻
尊重場合尊重周圍行人你一樣都唔撚識
仲好意思問人識乜

電單車改係多數因為綿羊仔本身無乜聲
費事其他車睇唔到所以先改大聲啲

35R 就算係twin scroll 同dual wastegate 都會lag

班撚屌係咁揀蠢架喇

笑到仆街就係要嘈撚死你幫仆街

響喉死全家

調景嶺一到凌晨3點就㗎呢啲垃圾車係度嘈撚住曬，幾撚時炒車死，屌佢老母

荃灣西入深井條路都係

Mk係咁

乜都用暴力解決

之後成班衝入嚟話樓主窮撚冇揸過車唔識世界

紅色康打撚全面進場！

窮都好過弱智
弱智無得救啊樓主

男既係gay 女既係雞
因為想俾人屌

P 巴，俾我唔撚忍佢啦

//你知唔知成條街d人望住你，個個口噏噏咁唔係讚你好撚型，而係屌緊你老尾臭閪快撚d自燃、炒車死呀//

屌
無論渣車定過馬路我撞到響喉撚我真係次次講呢句說話詛咒班仆街

講真
如果遇到d響喉撚
截撚停佢跟住報警同佢講話等狗黎check下有冇非法改裝可唔可行

大陸有人做過

有時喺條街度有架響喉撚經過
班女都討論話 其實有乜撚嘢作用 好型咩
其實根本啲女都唔鍾意

我知你講乜。自己揸開車鐘意響聲都覺得依隻聲真係好核突

難聽d 講句好似好似食完熱氣野廁所大爆石個d 聲咁，聽到人好老尷

其實我都認同你嘅 但係奈何香港真係冇位可以玩車 如果可以有一個合法嘅賽車場 甚至係有系統嘅go kart 一直培訓 我相信可以減低好多問題同埋磨擦 其實政府一路都冇配套去配合香港就係有一班鍾意玩車嘅人 鍾意玩車唔犯法啫 係需要大家攞個平衡點啫

不過應該係做戲

冇錯 AMG GT BLACK SERIES 都係垃圾

你鍾意玩車就要啲街坊聽你啲垃圾響喉聲？
會唔會自私左少少？

唔識字就返去讀小學啦

一律當佢死氣喉壞咗又無錢整車嘅仆街

同意 成日都有個衝動想攞個網球塞落個死氣喉窿到

1823

發現響喉撚
我唔識打字都好過你班社會垃圾唔識尊重人
究竟自信心幾咁低下先至會去改響喉搏人注意？

慘得過原裝都有pops n bang

見到記住舉報 係原裝㗎 運輸署合法上路

之前同樣問過依條問題
成班沖出黎話唔係型係好爽
樓主小心又比人圍

D死仆街J死氣喉聲
搵日真係捉能住佢係死條喉係咁噴

其實我都唔想改，但渣棍仔蝸牛車嗰d, e.g sti, evo ,你唔改又好似失色左d咁，同埋呢d唔係牛肺響，係堅有料

知唔知原裝同改裝嘅分別？
你原裝本身係咁真係冇辦法，依家講緊係班渣滓拎㗎Honda錢七去改響喉

型同柒嘅界線你唔會唔明吓話？

今朝6點幾俾佢嘈醒

希望車友唔好咁自私啦。
有冇諗過住喺附近嘅街坊，長期受到噪音滋擾，你咁鍾意聽，建議你搬去馬路邊居住。

上次夜媽媽嘈到我訓唔到覺 望到幾架車飛黎飛咗
我打爆電話報狗
同佢講有人響喉嘈住哂
隻狗串串哄同我講無得搞架啵呢d
燥到我同佢講
我無得訓 你都唔駛旨意有得訓
跟住話即刻搵人去睇
十分鐘後即刻安靜哂

你弱智兼窮添啦賤種

呢d新年代歐洲車常有，d喉聲好似賴屎咁聲，之後一縮油就呯呯呯，好惡頂，反而以前d大蝸牛jdm嗰d就堅有料，沉實得尼，架車又有料，唔會死唔斷氣咁

有啲NA車改pop & bang真係

減低torque steering

條喉響架車無力有鬼用咩

日經

最希望呢班垃圾炒車燒死自己

有嘅 要等十秒先見到架錢七

梳囉 冇諗過golf r原裝喉都嚇親你

用減低torque去減torque steering
咁不如入空波轉彎啦

由細到大屋企人都會話：鬼唔望淨間撞車

係度搭嗲
行撚開啦屌你老母

mk囝會著撚曬跳曬制開車撞鳩你

咁鍾意響喉掛串炮仗響身點火啦仆街
仲型仲有 feel 呀

好撚有型呀鍵盤戰士

支持p兄屌柒班響喉撚 嘈撚住曬

backfire 同pop & bang係兩樣野

自炒好啦，唔好害人

俾我就唔忍
即刻俾個股票no佢

唔夠你型馬路垃圾

架車又響又慢

以為加速得好快點知又唔係

Misfiring system

垃圾 都係果句投訴啦見到就投訴 反正我全原裝

都係嘅
咁人哋嚟睇你一路響一路撞橋躉爆炸都係樂趣

樓上仲有條友笑P巴窮撚 P巴住個層樓佢做一世都買唔起啦

弱智仔啲形棍子你識閪咩

個個都笑緊響喉撚好柒
車入面條友仲以為自己好型

好似tesla咁靜得黎又比人覺得有taste

外國汽車噪音罰錢扣分

有無人住富山村嗰頭
前一兩日凌晨一點左右我就嚟瞓着
無端端爆咗下勁嘈響喉
差唔多有耳邊響咁大聲
有無人聽到

嗰下我有衝動想落樓下打柒佢
但毒撚

其實係好7

btw 騎Harley雖然都好響

不過好撚有男人味

打閪咩啲撚樣落車都唔敢啦

廢柴
低學歷 低收入 冇品味先咁玩
有少少錢果啲同大陸暴發戶咁樣
一睇就知字都唔識多隻

我個邊近山
晚晚都有響喉車落黎上返去
仆佢個街
幾時先炒車

DSG fart

慢慢睇傻仔幾過癮

型唔一定得吵
吵到仆街就一定唔會型
夜媽媽係到轟個啲撚樣死撚曬佢

Tesla 先有男人味
乞衣仔低學識先Harley
唔serach都唔知係乜垃圾

試下報消防 話聽到有車發出爆炸聲
懷疑真係爆炸

4缸車學人改響喉，一聽就聽得出啦

乜Tesla有出電單車？

P巴身家改到架車變transformer都得
伸脷：識佢真人

以為乜撚咁巴閉，點知一望垃圾mk錢七d聲又鳩難聽又嘈

電單車係乞衣先會揸

見過有架車個喉聲嘈到喺行人天橋上面都要遮住隻耳.痴撚線

gogoro可以啦呱

都係美股po班手足最好

負皮個垃圾出黎回應下啦
夜mama響喉係jm9架？
你當香港係賽道定點？
咁撚型咪去外國玩真既賽車囉
澳門都得架喎
有咩理由比你班仆街冚家隡夜mama係到賽車？
未撚炒過車定未撚坐過啊

P巴散紙都已經係佢年薪

係要響你又可以點？

玩一晚都唔止呢個數啦

又有品

冇點既
祝你生仔既 代代為奴
生女既代代為娼

I30N 原裝已經係咁
我都唔想

紅色大字就會實現架啦咩繼續祈禱啦，我就繼續夜晚開油

一般人唔係咁分

影佢車牌再1823投訴佢疑似非法改裝

P巴好波

嘩，ching你都咁撚下賤，寧願千夫所指，比人祝子女為奴為娼，都要堅持自我，做個賤種，呢種勇氣同賤格既精神深深地感動左我

ching，祝你早生奴娼

佢係話你唔識睇字睇唔明佢寫咩而唔係話你唔識打字

P巴打手

呢句完全顯示出你有幾無知

支持響喉
反對夜晚11點後係住宅區大腳

嘈撚到人呀屌你老母

撞車死啦

㩒爛個keyboard未？

好嬲好嬲

gogoro架單車四萬美
ching一定好有錢

咩年代啊垃圾？
啊！唔記得左響喉撚係上世紀既mk賤種
iphone出到12啦
醒啦喂

哪有車？

緊係嬲啦，櫈你子女嬲埋啊，雖然分分鐘你個仔仲未生出黎就炒撚死左你個冚家隡

啲港女對住呢啲響喉牛肺車只會心諗JM9
你拎部Model S出黎 佢地出晒水啦
就算要J佢地都J 啲超跑
幾時到啲響喉牛肺車

呢啲社會垃圾同支那人冇分別架喳
只顧自己爽食蝙蝠呢啲毫無意義既行為
搞到成個世界為佢負責

係，炒落你到

好啊，死緊一件垃圾人渣都好
正啊

歐洲車+dsg出尼嗰d聲真係好惡頂

有錢人有學識冇人揸電單車

炒落你到，你死左的確幾好

響喉啲人一定平時無乜存在感

好奇一問
點解會有人追求響喉？
我見啲豪車都係賣行車時候好靜好隔音

利申完全唔識車

入門版tesla都未夠
唔洗講其他

夜晚晚響仲仆街
11點幾條街勁撚大聲
屌你

炒落我到唔緊要，你坐一世都係好少，少緊個賤種

真

想人以為佢架車就快壞
等人哋唔夠膽太埋佢身

真，tesla呢啲都係廢車，入面坦克都未夠

咁你係你副棺材入面訓住繼續嬲啦

玩車唔係鬥快係鬥響？
咁我鐘意玩樂器又唔通兩三點打幾下鼓？

跑車架架都響架喎

有幾多車又靜又快，9成快車都響

通常有紋身連登仔會肴

不能認同更多

冇所謂啦，最撚緊要你坐成世，少緊個人害人

嗯嗯，係啦

屌

之前試過有條傻閪響喉撚，好似好型咁炸喉轉彎炒車

成班街坊圍撚住食花生，佢柒到唔敢落車，喺車上邊報警等啲狗黎

嗯嗯好啦

可以行得幾快呀吊佢老母，噪生曬

有得講嘢好快啲講多幾句，驚你聽日炒車變植物人

今晚再出去響喉先

除非有標誌另外說明，否則，所有道路的最高車速，都是時速50公里

何必呢 你提醒佢佢以為你侮辱佢

根本要立例禁止

點改都好，一架supercar喺隔離，可以自動收皮

揸架幾百萬超跑就話響下都ok啫

揸架幾廿萬嘅改裝車仲夠膽響咁大聲

改條喉大聲啲快10匹？

拉梨都冇咁嘈喎
一係你買架超跑啦

改響喉真係自私到極點 仲衰過細路當街屙屎
你有你繼續自high, 反正街上嘅人只會覺得你7

見過有人響完炒車

成班街坊路人拍手掌恥笑

你冇超跑咩

想唔想聽真話？
豪車既跑車都係響 你所謂果d係豪車既入門車

不過老細車既豪車又唔同講法

一定改 點解要諗你班窮西感受？

就係有
都冇你地班友咁嘈

炒車死呀 講得好 班撚頭以為大聲就快咩

Sor 原裝就係咁嘈

我就係想嚇死你班傻仔
成日企係路中心搏我收油俾你過
立即拉轉俾個下馬威你

見到你哋班路人嚇到成個人彈起真係好有快感

喂原裝真心ok
我諗樓主講緊改喉改到我49樓都聽到

改到痾屎唔出咁死撚左佢算啦

晚晚都聽到
同運輸處舉報又要有齊時間地點
最戇鳩係要俾埋相
邊撚到影得切呀屌

依班傻閪真係唔死都冇用
日撚日係到擾民
以為好撚型實情就冇腦mk行為
煩撚到嘔

響喉撚發現

響喉果d 祝佢地仆街撞車死

穿咗無錢整

果啲可能係防死氣喉斷左無錢整

屌你老母

可以報運輸署

冇錢買V8或以上嘅咪要靠條喉做聲

靜還靜 大部份未識睇地線

呢啲真係傻鳩嚟 覺得自己咁撚大聲好撚型
戇鳩仔先會改到咁

最撚憎D 人揸部垃圾錢七又嘈撚到死
又慢, 又嘈, 好似比撚盡都上唔到 100 咁
儲下錢 , 買部新小小既改啦

其實唔明有咩咁型，你睇吓啲UFO都好撚勁，但人哋好撚靜，越經嘅引擎應該係越無聲

F1 都係V6
WRC 大把 4 bangers

我想問邊個會留意F1同WRC把聲好唔好聽?

Keyboard soldier

電單車改係因為本身架車又靜又細架，其他車係車內好易睇漏
改大聲d係保障自己

佢仲係屋企打緊字

Mk成日見d車響到彭彭聲但龜速行近
真係會忍唔住笑

大撚把

起碼揸嗰個唔會

而家講緊啲MK仔改廢喉打飛機

一向都禁止，香港都唔比改車，只可以原裝車
無狗勾車姐

你知唔知 F1 16年特登轉 exhaust 去加大個聲

D日本垃圾車仔改到肴肴聲，揸出黎唔尷尬果下好野

p巴買架嘈過佢既日日日去佢樓下響喉

都話揸嗰個唔會
轉 exhaust 去加大個聲即係吸引啲MK車迷

依種通常聽m3,m4會有，收油嗰下

一直都有規管音量...
只係狗仔唔咬

屌 得個講字
型既就撞埋去

你都on9 點會唔care
你講得呢句一定未試過係賽車場揸車
車手好多時候係聽聲拎架車嘅 feedback

聽聲拎架車嘅 feedback 唔關音質事囉好冇

記低佢地車牌，再網上舉報佢地懷疑非法改裝車輛，等佢地收驗車令

不如我問下你, 你覺得呢架S2000 係為嘈而嘈定係為快而嘈?

影番張相番運輸署架咋on9仔

綿羊改響喉為安全 咁唔安全又唔見出廠就響？
46入面班 Jazz 撚最柒 好撚心你地啦 買架垃圾改到以為自己揸 Type R

哦⋯影相填form夠做未？

啲垃圾車嘈㩒到要個個都望佢
又唔知自己架車柒到嘔
法拉利就話望吓

我意思交番相就無事

香港路要咁快做乜 不過你地鐘意啦
但2 3點係到皮就肯撚定有問題嫁啦

2020年喇，仲響喉，真係笑撚死人，不如騎馬啦。
最撚柒嘅人就係永遠唔知自己柒。

你以為啦
俾人放飛劍舉報有d會即刻收驗車令

警察先放到飛劍 市民係影番相就無事

發現傻閪響喉撚一個

亂泊阻住塞住條路，應該罰佢年薪10%，三條行車線泊到得一條

2020同響喉有乜關係？2020出既跑車就無聲？

認真問，條喉咁響其實係咪有d咩實際作用？
利申唔識車

原裝就響點算？

響喉狗應該死全家啦

我隻大牛買番嚟己經咁响

問題係響喉撚永遠都好撚慢
踩單車都快過佢
好難炒車死

屌 得個講字 型既就咪撚縮

我就真係未撚見過唔縮嘅

下次你試試

女 ，死氣喉，屌邊樣令你覺得吸引？

真
班honda 煩膠應該一早揸死全家

屌佢老母啲仆街每個週末喺龍翔道飛車，慢慢嘈撚醒我 ! 最撚慘係咁係閪多年都冇人理

現場聽到真係嚇鳩死
記得係youtube睇過係架車比噴出黎啲火搞到架車燒撚著左好撚抵死

明明咁樣柒撚到仆街 佢地仲以為自己好撚型

最柒係香港啲路又窄又多燈，咪又係龜速

我玩開林寶反而改到佢冇聲

你唔識欣賞

佢地覺得爽姐
身邊不論男女都覺得依啲友好柒好擾民

有幾次凌晨真係嚇親
一路行一路爆炸咁嘅聲但其他的士都快過佢
覺得班響喉撚窮到揸部喇叭出街同人講我無錢買林寶

落場都有嘈音管制 你老味 電單車都話太細比人知佢存在

一望honda 又唔係TypeR係到嘈撚住晒

嘈唔緊要 要有價值嘛

放炮仗咩屌

真係好撚柒，又唔係快
望過嚟以為乜撚野超跑啦
原來垃圾車一架 真係noticed with

屌你老母 睇緊po出面就有兩架

響喉柒頭：一百匹以上就叫跑車啦，條喉原裝㗎！

響喉啲人心智水平一般只有中學雞中平
你想佢點

mark低車牌報狗話佢非法改車

巴閉，英雄主義

響都唔緊要
唔好三四點出黎飛啦
屌你老母你唔訓我都要訓架

屌佢老母。捉住佢地聽足d嚮喉聲一個鐘就岩

親眼見過
燈位起步架響喉H車俾隔離部的士放星星

已經有project做緊捉依班人，睇路啦，唔好以為係taobao買左改喉捉你唔到。
技術開發緊 唔能夠講太多

響喉柒頭話原裝喎，點捉呀🤣🤣

狗？

唔係 狗只會買現成技術/外判

知喇，跑車丫嘛，原裝丫嘛，知㗎喇。

真！通常都係揸垃圾車，買唔起跑車又想扮野

一齊投訢去運吉署

我年中收幾百個呢啲紋身仔皮

但啲仆街屌開死氣喉

根本要立例管制呢啲撚樣
驗鳩晒響喉撚啲車
邊撚個副偈嚇親人就劏車兼終身停牌

要響就喺架巴士扮引擎聲啦屌佢老味

你揸咩車咁撚把炮

香港街道根本唔適合玩響喉，你問兩者有咩關係？
當你睇WWE，兩個摔角手係咁咆哮，但個擂台細到兩個人痴埋一齊，隻手拉弓都拉唔到。見到佢地打唔到個個叫字，你都覺得煩啦。

啲響喉撚同啲廢中喺條街到放屁冇分別
得把聲又唔會行快啲
側邊啲人就個個都想咒佢死

幼稚園咋
等於啲bb仔一路扮引擎聲一路揸架購物車
再心中自high

我試過走埋去叫佢落車隻揪添啦
打撚到佢喺班女面前跪低講對唔住
同埋話以後唔敢再咁玩
點知隔一排又比我見到條撚樣響喉
我衝埋去截住佢啦，點知佢直衝
好彩我一個凌空打個關斗避咗
我下次就直接開架喺附近”僕”佢

唔好以為原裝係咁就冇事大撚晒，比人1823都有排你煩
依家啲popo 原裝都照勾

咁HARLEY型唔型得?

有個frd 話
啲改車撚應該條撚好撚細，如果唔係嘅話唔需要用響喉呢啲咁on9嘅方法吸引人注意，令自己有優越感

好酸 唔知有幾多人係有車

部 cayman na息valve高轉都嘈
請教樓主點搞好
真心問

XRX都係廢物社會垃圾
Ching現實係咩人請唔請人洗車

Tesla會唔會咁嘈已經答左邊個係型邊個係柒

見過最柒係啲濕鳩七人車都改響喉
成街人望住佢部車笑
好似發現左新物種咁

最on9係炸完慢速行駛

咩年代呀仲響喉
感覺就似 d 低能仔裝部 hi-fi 喺部單車尾

點解次次呢啲秒經廢post都咁多人講

劏左佢

法拉利都有安靜mode
班H車做乜

日日凌晨都聽到好撚痛苦

得Honda先嘈咩？
講到 vw audi 果啲死唔斷氣既屙爛屎聲唔嘈咁
仲有果啲 pops & bangs

你理解能力有問題姐

所有原裝車唔係響到好似爆炸聲嘅一律同我收聲啦
屌你老尾我係講緊果D放煙花燒炮仗開槍果堆改裝車聲呀
你係依種聲先好走入黎俾我BIN C
某部份唔撚理解完個POST嘅柒頭走入黎柒
講到自己渣咩跑車原裝點點點點要點解決,好巴屎閉
我屌緊你地咩?

你講嗰啲放煙花燒炮仗開槍聲其實唔洗改喉齋tune ecu都可以有
縮油後叫電腦俾小小油就得

Tune ecu program咪即係改
不如大家focus返去嘈果part

我都由頭都尾都係講佢地改裝車聲,
理得佢係改喉,改ECU,定改到用喇叭播依D聲出黎
嚇親人老人家,小朋友就係佢地唔岩

Estima, Alphard

咁點解原裝車響又無問題
如果有架原裝Mclaren p1 gtr 嚇到你屋企人老人痴呆，小朋友嘔奶你係咪都ok?

呢個年代仲開口埋口H車 一係就唔知衰咩坐左好多年 一係就唔識車係度跟人up
搵個星期日朝早5,6點出黎行下 就知咩車最多P&B啦仲H車

超跑都好撚嘈

個個都XRX咩拎埋d個別例子
利申:外國改左catback

係咪依架? 有爆炸炮仗聲咩?
聽唔到

你要pops and crackles?
How about bone stock Mustang ShelbyGT350R

打左14頁J
人地仲係街響緊

唔準你咁講
人地網絡判官黎, 好撚型

有咩同個官講啦柒頭 買架垃圾車左改右改炸下喉就以為好威 你買架布加迪出黎炸就話你威啦

唔識車想問下 改完條響喉唔係會令部車慢啲咩 改嚟做乜
講真你改咪改 但係唔好比我下支燈又見到你啦 真係好嘈 反正改裝都犯法㗎啦 點解仲同我一樣跟牌行 停紅燈 成件事柒曬

彈撚開啦柒頭 最撚憎你啲電單車撚
日撚日左穿右插 又要揸得快
保你老母障
累撚死街坊

係咪要叫佢再殺埋人 老強埋 反正改車都唔合中國香港法

唔明你想表達咩

渣住架林寶就駕駛樂趣，渣d拉圾車嘈嘈嘈，的士起步都快過你呀

秒！

唔使林寶，好多 Benz 原裝已經勁嘈

響喉撚死全家

係丫
架vito壞左個催化

夠基本上改喉架車的確係快左 中尾段原裝鼓係極大極重 改裝件隨時輕一半講緊 不過消音鼓細左輕左就一定係嘈D
不過改埋腦打炮就真係無謂又哂油見過架vw 傻仔 幾慢一收油都不停打炮 做乜鳩
最憎為左聲即亂改既人 有聲有畫面先會覺得正

改裝=為左快？
你而家係假設晒所有改裝既人係為快咁
咁係香港揸super car果堆唔通又要揸到落場咁咩
你係市區見到會唔會又笑人地揸架跑車都同你一樣咁慢

響喉其實唔係問題，係好撚多響喉啲聲又拆又散好難聽

自己部second car用緊FGK，低頻得嚟著tec嗰下真係好撚好丁

唔只我啦 上面大把人咁認為
你估佢地唔想快啊？唔夠錢改咋
同埋我唔會拎超跑同啲改裝車比 買得超跑都唔只係為咗快 你揸架跑車同揸架benz 或者寶馬落去啲人眼光都差勁遠
你幾時見過啲人屌啲超跑嘈 因為世人眼中跑車就係嘈 快 型 有錢
改裝車呢？ 你問下街邊啲人點諗依班人
依個香港就係咁世俗 冇人會欣賞一架改裝車

哩個post完全顯示到香港人對權力崇拜同犬儒性格

有錢人揸超嘈HyperCard = ok 無問題
普通改車= 垃圾

港豬：講到尾有錢人揸超跑嘈到我地訓又可以點？完全吹佢唔漲，人地有錢有權可以點？俾佢嘈醒咪當enjoy 下啲聲

雖然我完全唔識分佢有無改過架車
不過俾得幾球買車一定有taste

泡菜車i30n原裝已經可以啪啪啪

港豬：垃圾MK仔

型就唔係為型
部垃圾錢7俾大啖d爬慢車頭都有點吃力
唔想上轉頂住頂住，想順暢d啫

利申：低轉行街唔嘈

總之響喉撚就係型就係威啦👍🏽

又真係幾型 sorly

認真答你
其實改完響喉應該係會快咗
Decat 改 downpipe 車身會輕左
雖然正常人都應該feel唔到個分別

你搞錯啦
打個比喻
響喉就好似男人除衫
你un挑鬼命又毒撚樣除衫，d女會覺得係變態核突佬
你係彭于晏咁樣咁嘅身型除衫，d女就會覺得好撚型

你揸架H車或者十幾廿萬車響喉，d女咪唔鍾意囉，你揸大牛響喉，佢地咪鍾意囉

屌你d響喉撚，我話緊你地揸架垃圾仲要響喉真係好撚死柒

鬥紅又唔見咁落力

喺街點睇到車入面個司機咩樣呀？

驗眼

佢意思係車款呀

S2000 點睇

Evo?

真係好撚乞人憎
試過好多次半夜俾呢啲仆街嘈醒
睇佢地幾時炒車死啦

XRX琴日條林寶片都係嘈到

林寶原裝都係咁
真係super/hyper car喉聲同d 19車硬改出黎完全唔同

講堅 改喉無咩野我個人 但最有問題係車主
講堅個句 當你係西洋菜街條路仔 你無啦啦踩大腳油響為咩?
呢D未抵比人憎囉比人屌 又要改炮仗喉 嘈撚到拆天 我理撚得你林寶定咩車啦
你上到高速先慢慢大腳囉 我又聽唔到 你又可以爽撚住去

咪玩啦
你分撚到咩

Agger

好難分咩
超跑大部份D聲都好沉

咪玩啦爭好撚7遠
得你分唔到咋

不如我放條sound track 出黎你同我講有咩車經過
我係賽車埸record 嘅

試下無況

好呀

下次抄低佢車牌慢慢同佢玩

Total 5 架車

記得好似係林寶堅尼

1 2 差唔多 我估係普通落場改裝車
第3部最似超跑聲
第4有D似油電車 聽到D電摩打
第5最似街飛

落到場有D難分 係街聽易D

貼士：無hybrid 車

應該係壞車，唔係點會咁嘈？

咁搞笑 聽到D電摩打聲
幾時開估

你下面有條友都想估
等佢估完就開估

仲有3係H車

其實係咪全世界得罪你?

估到未?

拎火箭炮出嚟一野打爆佢

等開估睇係咩H車

開估
1. G35
2. S2000
3. NSX
4. S2000
5. Supercharged Mustang

NSX 比佢當半部超跑啦 好撚正

寧可我負天下人，不可天下人負我

Ok 你開心就好

唔一定要俾佢聽返響喉聲 , 噪音都有好多種

些些巴打

記低車牌 再報警？

哩個post啲響喉撚個格同林奠一模一樣
俾人圍屌都可以死雞撐飯蓋,繼續做仆街
夠賤

成隻芝娃娃要鳩叫乞求人哋注意

乞衣有好多種,你哩種係乞人注意,特別乞人憎

係,無論架車幾錢,只要係響喉我一律當垃圾,買嗰個就係乞衣,乞人憎嗰隻

插枝共匪姨媽巾喺頭頂夠吸睛未

巴打住邊?等我三更半夜去你屋企玩下樂器ok?
全原裝無改,不過提提你,十成樂器都響㗎

就係睇唔到先要大聲啲
好多車都有死位盲點位

呢個真

你咪周街玩囉零晨我就周圍去既，唔洗問你住邊

叫得好響,好型,好有駕駛樂趣呀
原裝喉嚨發聲㗎

炒完車俾村民撚狗

我幾欣賞 響喉班師兄 起碼敢於自己

You must be fun at parties

記得揸快啲
我等睇新聞

Don't cry like a baby

專登慢d拖住個1,2波嘈

幾時覆診呀?
樣衰肥毒柒 讀書廢 運動差 無業廢青

唔夠講就搵舊po，無用架喎，我係要響你又可以點

160cm 90kg 成面暗瘡
唔怪之得要半夜四圍響引人注意啦

邊個夠你勁呀?
樣衰肥毒柒 讀書廢 運動差 無業廢青
160cm 90kg 成面暗瘡

出街響下喉,平衡下心理都好嘅,我體諒你
不過記得去覆診呀!
費事多隻斬人白卡佬

9up下就當真，你開心就好了

係囉
你隻殘疾人士,邊度有條死氣喉俾你響
兩蚊搭車用喉嚨響就有嘅

你好似d細路捉到少少野就high到發癲咁，事實就係你講乜都阻唔到我響喉，你就係連登打字覺得贏左

你有病,你鐘意響喉嚨,
我都會體諒你唔會怪你嘅,
因為連哩個發洩不滿嘅喉道都無埋就唔好啦

不過記住載口罩,可以嘅話矇埋頭,一陣嚇親人就唔好

講d野九唔搭八，自己諗完就high到射精當真

架通宵巴到未呀？
快啲準備定八達通上車響喉嚨

ff完未姐，你估個個係你咁廢車都無咩

屌佢地老母 仲要夜媽媽飛車

啲喉聲真係J出血

你似講緊你自己

我就最憎響喉嘅哩啲乞衣行為我唔會做,
唔駛燒落我度

Sor

楂過個fd 架樹蛙又係改到咁，好MK 好嘈，但楂果陣其實好爽，仲淩晨2-3點去D靚屋苑特登嘈人地

仲停留係咁係型既概念
佢地D思想, 好80年代, 好老土呀

響喉撚咁大個人，仲幻想自己係賽車手

救你係人情唔救你係道理，如果你係普通駕駛者嘅我冇問題，但救響喉撚真係不了

條喉嘈到仆街 但係架車慢到蟻躝咁

D響喉撚手車多數都好撚廢

太大聲喇，仆街

改到爆炸聲咁
但架車唔識郁嫁喎

仲有嗰啲揸綿羊仔又改到好響

中二病到仆街

啲聲只係似大量爛屎由個屎忽窿到爆出黎咁

我有車呀，屌唔屌得呀？

佢其實只係想話俾你知佢識車好撚巴閉

連登仔 襟鍵盤都襟撚死個車主啦

但你自己都係做緊其他乞衣行為明明講緊電單車同Tesla 就燒埋落響喉

次次見到d響喉撚都係好撚慢

你隻乞衣仔柒少陣好唔好？
個回覆一開始係
“btw 騎Harley雖然都好響
不過好撚有男人味“

兩隻響喉乞衣仔
一隻就殘廢響喉嚨嘅
一隻就響到自己腦震盪柒下柒下

識得有條友 改到條喉響到地下震
我坐佢車都就聾
我忍唔住問佢 唔覺得嘈咩？
佢話「呢啲叫悅耳」

唔知頭唔知路亂咁覆人哋幾日前啲comment 真係唔知邊個係乞人注意

柒咗就收皮啦,仲衝出嚟想柒多獲呀？

隻隻字都有紀錄,你老母就真係唔知頭唔知路生咗你隻白痴仔出嚟柒

btw
而家先知原來幾日前嘅post唔覆得

響喉乞衣仔由馬路柒到上網
馬路就嘈生哂以為自己好型,結果俾人鄙視
網上就柒完又柒想攞尾彩,結果俾人侮辱
真係賤

啱呀 你睇清楚我本身講緊咩先啦柒頭講緊Tesla有男人味同揸電單車係乞衣
自己覆幾日前comment 係度拎attention 又唔撚認自己所講嘅乞求人注意龍門任你擺 淨係識人身攻擊一啲point都冇

你隻乞衣仔柒完未？
個回覆一開始係
“btw 騎Harley雖然都好響
不過好撚有男人味“
跟住人地覆
“Tesla 先有男人味
乞衣仔低學識先Harley
唔serach都唔知係乜垃圾“
攞撚明係串緊你班乞衣響喉撚

跟住你走去話“明明講緊電單車同Tesla 就燒埋落響喉“
真係龍門任你擺,林奠都要跟你學嘢

自己柒到甩轆走去話人幾日前嘅post覆咗就係想拎attention,咁樣死雞撐飯蓋法真係第一次見

原來覆post係有限時
咁撚on9嘅野你隻乞衣都好意思講出口

你班弱智乞衣響喉撚做埋啲仆街嘢,唔侮辱下你哋點得？

響喉撚個格同行為根本同啲支那人一樣

都係犯眾憎

好侮辱呀真係
我就擺明串佢用Tesla同Harley 比男人味 佢跟住覆話電單車乞衣先揸 我就再話佢無知 成個conversation都係講緊男人味嘅比較
之後你自己衝出嚟覆返幾日前comment話人響喉係seek attention我就真係唔知邊個係九唔搭八衝出嚟乞attention
你覆返幾日前冇問題 但又要一路唔用不推文回覆又要唔認自己都係同啲你所謂嘅乞人注目一樣係連登seek attention姐 呢個先係你自己問題呀柒頭 我一直回緊你都係講你係keyboard fighter 再加attention seeker 你就開始人身攻擊
你慢慢再撐落去啦

哩個post嗰幾隻響喉撚快啲死咗去
死之前記得殺埋自己兩隻垃圾父母
有爺生無乸教,生隻仆街出嚟嘈住人
蝗蟲行為,有錯唔認,仲要特登錯多啲

好想知覺得Tesla冇男人味同埋‘’電單車係乞衣先揸’‘呢句說話係無知有幾柒

自己睇返上面同個topic啦,廢事同你隻閱讀理解能力有問題嘅喺度loop

我唔似你班響喉要seek attention
我入嚟就係為咗人身攻擊你班柒頭
你唔滿意咪攞架燶閪86撞鳩我囉
無謂喺連登做keyboard fighter

我就係要推post等人睇下你班垃圾有幾柒
你班響喉attention seeker快啲多謝我啦

錯重點啦柒頭
人地覆
“Tesla 先有男人味
乞衣仔低學識先Harley
唔serach都唔知係乜垃圾“

攞撚明係串緊你班乞衣響喉撚嘈閪住人成隻小學雞咁呀
明未呀？

係你自己on99衝出嚟搭嗲話人係乞衣同響喉
我唔認同Tesla 同電單車係乞衣揸就比你屈我係響喉撚 想知你呢個logic邊到黎
明明就係自己做keyboard fighter 仲叫人撞你真係好撚小學雞字裏行間都feel到你個種柒 以為人身攻擊完 人哋就會痛
算啦 你都係唔認其實自己同你所謂嘅響喉一樣都係乞人注意 都冇謂再覆 你繼續自high

我中意炸街炸到成村都聽到
吹撚脹？

佢自己無知唔識Harley姐仲要拎Tesla比男人味 我就真嘅唔知邊個係柒頭啦仲要個九唔搭八嘅幫佢解釋

你條撚頭響喉收皮啦
又慢又廢

我都係唔覺得Tesla有男人味姐咁係Harley型啲喎

我驚你老母聽日落廟街做雞啊
到時屌硬你老母

你柒咗靜靜走就得,
你講咁大段廢話搬龍門攞尾彩無用架,
因為尾彩都無得你攞,你講嘅野,我上面一早答咗你

係你閱讀理解有問題
你柒

求男人味與響喉之間的關係同埋btw的意思明明講男人味又會比你曲解到關響喉事 我真係唔知邊個柒

如果一直回避問題又唔認叫答咗 咁你都答咗嘅
你繼續自high 你有你屌 人哋有人哋響喉
繼續用keyboard 追擊 係連登乞人注意 真係辛苦你

又話唔覆而家又覆,你真係夠賤,
柒完又衝出嚟柒,
答完你,你啲匡智logic又理解唔到要問多次
嚟嚟去去三篤屁

又話唔覆而家又覆,你真係夠賤,
柒完又衝出嚟柒,
答完你,你啲匡智logic又理解唔到要問多次
嚟嚟去去三篤屁

有咩唔滿意就攞架燶閪86撞鳩我,
記住唔好再上嚟連登做keyboard fighter啦

GT86UK,個尾彩你點都乞唔到架啦
快啲走啦無謂柒落去

好型呀

得啦得啦肯答我男人味同響喉有咩關係未呀 淨係打稻草人同人身攻擊同叫人撞你 有冇新意？

有時係街嚇一嚇 屌
班仆街真係盡早死

日頭旺角一嚇成街人 屌

玩你老母臭閪呀
拎你老母閪改裝成豬肉檔得唔得呀

屌你老母臭閪你改咩唔得係都要擾民

死傻閪 好撚型？

見一架舉報一架改裝車

響喉師

成街人心中暗屌

玩到呢啲cheap野你方有錢咩

超跑個車型一出黎都收曬班窮鬼mk 飛爛車啦
鬼五馬六 三尖八角扮高檔車

儲下錢買超跑啦傻仔
一渣出黎人地就識你
改埋垃圾賤種車 識飛咪又係廢鐵

唔響邊有人望阿
好似小學生咁特登打爛野

窮閪mk 飛咪可以玩爛二手牛肺車

成條街都睇到我部響喉錢七corrola
睇下我幾撚型

4缸車就係cheap野 ？ 係咪Z4既朋友
點睇一部RR要成球 ？
唔講特別版大把4缸車都值錢/有升值潛力
唔係為喉而係為4缸或以下既人平反

除左全面立法管制 如果唔係冇得解決

值幾錢？報黎聽下 夠唔夠半層樓？

唔好意思囉
利申 ： GT3

一句講哂 你果部係咪RR？
大把ek4 響喉你又點睇

#453一早答咗你
不過你個腦留咗喺你老母個閪度,所以理解唔到

講嚟講去三篤屁,不如你隻柒頭乞衣自己轆上轆落睇到夠

咁你咪柒囉
大把人玩Harley都唔係為響喉 自己將人哋標籤做響喉撚做乜鳩？
根本玩Harley好有男人味同響喉冇直接關係
你係要打稻草人自high 你自己檢討下自己諗下啲logic先啦
由頭到尾我都係想表達 用Tesla同Harley比較男人味係錯 同埋玩電單車都唔一定係乞衣 就比你打稻草人攻擊我係響喉撚
不如你學下點同人討論先啦 淨係識人身攻擊
望住你自high個樣都真係幾好笑 好似打成堆粗口同一堆表情會搞到我少忽肉

電車L表示:

要屌嘈，就唔好齋屌響喉L

話知你係 engine 嘈定喉嘈，總之嘈就屌，咁先公平

你繼續死雞撐飯蓋
反正你都係得嗰三篤屁,答完你又繼續柒,
你鐘意就自己轆上轆落睇到夠
同你隻匡智仔講落去無意思

人哋話玩響喉電單車唔係為響喉所以唔屌得架

含撚啦

走住嚟屌

揸呢啲車既冚家剷祝佢地早日冚家剷

Mk仔淨係識屌人老母，難怪

介唔介意屌埋你個個？

愈嚟愈多車原裝已經有聲仲要有back fire

琴日去旺角又係，身後無端端超嘈，以為爆炸。回頭望原來架車開車行，但行唔夠幾米又紅燈，心諗個司機覺唔覺得柒？聲大大個架車行下停下

如果係拉利林寶原廠backfire 又會唔會屌

用keyboard?

屌你，揸得拉利可以屌埋兒燈仔屎眼，有咩唔得？

響喉撚意為自己好撚型
屌那星,
冚家拎,
冚家拎,

you know what the fuck
im saying

冚家拎